[Lonely Lonely Christmas] NBA 19-20 常規賽討論區 (28）

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

夫子澄清通告

嚴正聲明：

近日發現有個別人仕冒用本人賬號在TG説三道四，現本人特向各位澄清，該些賬戶與本人無關。

本會唯一帳號為夫子(有罪), 會員帳號為20032。

此外，連登討論區為夫子唯一出沒地，本人暫時並無任何分身與代理人於社交媒體，該些單位以本人名字作任何活動均與本人無關，請各位留意。

如有發現任何冒稱本人行為，請即以我愛仇栩欣和奶共雖可恥但有用與本人聯絡。

夫子(有罪)

想問下連登官方NBA個tg gp請左咩球星黎架
好想攞簽名

[唯一連登官方認證（笑）］NBA 19-20 常規賽討論區 (27）

#31 回覆

請左Me
好似係

bam adebayo好屈機 成隊熱火d小將都打得愈黎愈好 將來好有前途 jimmy真係團隊型球星，幫到成隊波進步 76人攬住ben西真係冇眼睇

可否番76

閪落地獄

留個靚名先

jimmy:76人肯清走毒瘤先再諗諗

今日睇熱火嗰場真係連血都熱埋

最正係d觀眾好high，搞到我都high埋一份，勁熱血

次次冇湖人波就冇人推post連登成班隱性死湖狗

On9?

神早要比bam上位,bam有腦有體能心態好有策應,之前白邊阻撚住晒

Jm

由木狼開始吹奏 JB
So far 無睇錯
今季最大安慰之一

佢做到曬熱火想佢做既野
只要你有心打波同佢相處完全冇問題
希望熱火可以trade多粒星，eg標就好

我唔覺得佢係特別團隊型球星
佢 High maintenance 係事實
Carry 狼入 playoff 時一啲都唔團結
用佢嘅說明書係隊友態度100%投入的話佢俾200%你
態度佢唔 like 的話佢同樣會出200%力屌9佢啲隊友
唔係個個受到

所以jb一定好唔鍾意見頂啲態度
我記得jb好似講過見頂係gifted player？

I'm a fan of Curry. He was certainly an exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Warriors. Don't get me wrong- I still enjoy watching him play even though his prime has passed. He proved his worth to the team by helping win multiple championships. His worth was incalculable. I must say he's made dramatic progress with his three point shooting in the last five weeks. Unfortunately his leg injury has progressed fairly quickly forcing him to be sidelined for three months through injury. He complained that taking a three-month hiatus was too long but it's for his own good. He has a follow-up to the doctor next Thursday. His friend LeBron James will also be out of commission until his back heals. He's made slow but steady progress with his shooting since he injured his back. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his injury to a lack of training and stretching. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. Lakers is as likely to win the finals next year as Warriors in my opinion. Recently Lakers didn't just beat bulls. They wiped the floor with Bulls. Everybody was on the edge of their seats. LeBron cried to Bulls "In your face!" as Lakers won. Bulls has lost its edge to some extent since its point leaders left the team. Just the other month Suns edged out Bulls by five points which reminded me of Warriors edging out Cavaliers by one point. The role of every coach in every team is well defined. Everybody has a vital role to play in every team. In addition the government has appointed a commission to look at the use of steroids among players. Another commission has also been created to examine family violence in NBA which I wholeheartedly support. My friend Alex has got a front row ticket for the NBA all-star game next year which was very hard to get. I said "fair enough. It's difficult to buy a front row ticket but you got ask your boss if you could get a few days off beforehand as you'll need to fly to America for it." He was too excited lol. Last week we went to the museum where we looked at every single huge nineteenth-century painting in minute detail so as not to miss any wonderful things. He gave a party last Tuesday in Rosewood hotel rather than at his home so as not to bother his neighbouring homeowners.

老派球星
好似係

咁佢真係好老派球星 kobe咁

轉貼

在十一月以前，如果有人和我說Graham能入選明星賽我一定覺得他在開玩笑；但到了現在，情況可就完全不同了，Graham還真的有機會摸到明星賽的邊。

.
截至目前為止，Graham場均能攻下19分7.7助攻，而且在所有場均三分出手超過八次的球員中，Graham高居第三，僅落後於巫師的Bertans和灰狼的KAT，更令人敬佩的是，Graham是所有二年級生唯三能繳出超過或接近20分8助攻數據的球員，另外兩位大家都很清楚，就是Doncic和Young，而和前面兩者不同的地方在於，Graham是在次輪才被挑中，並不是當年選秀會上的鎂光燈焦點。

.
或許有人會質疑Graham雖然打得不錯，但球隊戰績和數據要成為明星球員有些困難，這點不用擔心，因為Graham的進階數據和去年的Walker幾乎一模一樣，唯一比較明顯的落差在於場均出手數上，Graham的出手數相較於Walker少了快五次之多，和Walker相比Graham更樂於分享球(一部分是因為去年黃蜂的得分點太少)。

.
看Graham打球真的很有趣，不只是球風讓人想起Walker，在傳球時的靈光一現同樣引人注意，雖然偶爾黏球的毛病蠻令人頭疼，但仔細想想，他也不過才進入聯盟第二年，即便年齡稍大，其發展可能性還是存在，就...穩穩的練吧。

.
在開季前有誰會猜想到Graham會如此爆發，連黃蜂迷都不敢妄下狂言了，說實在的，現在看到Graham被眾人關注，心中憂喜參半阿，喜是可以洗刷一點養成不力的汙名、憂則是怕被人搶走阿，我不想在經歷球隊一哥琵琶別抱的痛苦了......

-
影片來源 : DownToBuck -

no ff
HORNETS

佢係撞到性格match既隊友好明顯會全隊有buff，好在trade左白邊走，唔係又內訌但熱火依家最大問題內線高度唔太夠，東岸對到字母同jojo依類叫全能內線無一個夠高既內線守到

消息指Oklahoma City Thunder 願意交易Chris Paul、Danilo Gallinari 和Steven Adams。

現時Thunder 成績是11勝12負，位列西岸第七位。

---
來源：Kevin O'Connor

仲想要幾多個first round pick

意粉有隊可能會要 其他不了

所以我話佢係團隊型球星，夾得岩成個團隊一齊升lv，今埸訪問bam，佢都有多謝butter係咁激勵佢進步，唔好以為bam唔夠高，其實佢wingspan長到痴線 加上夠靈活，應該可以屈速屈死肥仔

Chris Paul如果去76人夾embild或者鹿夾giannis好似好屈機

去唔到啊40m

如果buyout佢份約係咪要俾好多錢架？

億幾呀

真係毒到

湖人傳奇球星Kobe Bryant對於自己和隊友的嚴格要求眾所周知，前湖人球員Nick Young近日就在廣播節目中重談當年Bryant在訓練中飆罵隊友的往事，Bryant甚至怒指隊友們「像衛生紙一樣軟」，而其中最慘的就是林書豪。
林書豪曾於2014-15賽季效力湖人，然而當年湖人戰績不佳，讓好勝心強的Bryant難以接受，終於在一次訓練中爆發，「我認為對他而言，那天他就是想考驗林書豪、我，還有Wesley Johnson這些人，他從訓練之初就不斷折磨林書豪，我想他是希望林書豪打出另一種球風」，所以不斷激他出手投籃。

Nick Young回憶當時Bryant不斷用「我不知道我們為何要簽下他」、「他為何會在這裡」等垃圾話刺激林書豪。而Young則是安慰林書豪別因此喪氣，甚至可以試著用強硬防守來回應Bryant，「但他那天真的很慘」。

對於這次事件，Bryant此前曾回應表示：「我只是想挑戰他們，看看他們會怎樣，我認為我就像是把他們丟到水池中，看看他們是要向下沉淪還是力爭上游。」

kobe屌到d隊友反艇 唔怪得佢地冇心機打波

Kobe : 宜家啲後生仔唔捱得

Kobe: lin你都係快啲死去cba啦

Kawhi 攞Ringgg

啞仔返速龍
隊史首冠就算走人都比人當神咁拜

牙Lin師承Steve nash
第一選擇唔係投籃

兩個目前都唔喺聯盟

點會好似啲刺撚咁記仇

Issac 封波勁到

佢的確係神

湖人守到magic 一節得9分

係魔術 唔去湖人 哂左

唔介意用kcp換
可以加埋Kuzma

都係不了，岩岩果球比占士當狗撚

I miss Kawhi

出左事啦已經

湖人輸了，廢到

箭又倒水

邊有人會估到加拿大球隊都可以champ到

湖人同大飛真係差幾皮，大飛場場一早大炒，湖人打垃圾隊都拉鋸到尾

使唔使由季初開始燈燈足一季呀

你好撚驚輸？

陳述事實

你睇下戴程，今場唔嬴，黎緊有排輸

有AD is ok

Harden今場第四節勁到

一開直播腸就比人打個14-2 run

熄啦

戴宇點打,做左咁多年人都唔識打呢個字

已經熄咗

十金7

宇

AD真係好撚完美
我驚佢姦到大飛場均60分

宇
十木

鐵爺勁到

KAT真係好撚完美

一線鷹個種廢

正正經經比GRAHAM MIP啦

佢最值

Agger

夾AD 放James射deep3 比KCP發揮
一個字「掂」啊！

PJ 同 Devonte' 勁到

graham勁撚到

graham勁到

好撚勁

網冇榮勁左
對蜂冇比人炒

潮人唔撚識輸

po

字母哥驚左禾b 唔上場
渣架

古萊哈姆

Graham會唔會有all star

處女座

排唔到佢喎

係街冇睇鹿係咪要斷連勝

Tatum: 不應將上賽季所有的失敗歸咎在Irving一人身上 !

鹿大勝緊
61:37

係，應該包埋佢條廢柴

唔好

JJJ搞乜

咩事，唔係傷呀

腸

好似拉傷

牙沾打爆女人同啞狗

大腸

ayton你最近還好嗎

我覺得我地已經有雞幫...
都打到咁

Shai越打越好

有無一隊可以阻到鹿？

下年max ig
下年min ball

D Brooks >>>>>> D Booker

冇BENDER點阻

就係送咗bender俾佢地先阻到

原來輸埋呢場都排第八....

檢討下
Phoenix Suns
Sacramento Kings
Minnesota Timberwolves
Portland Trail Blazers
San Antonio Spurs

Oklahoma City Thunder

熱烈慶祝仆街仔跌出180 CLUB

勿掛念
你仲會唔會囉JJ4來打J?

但都係二哥料

柒勇練兵練撚到瘤都唔夠打

okc
cp3

原來又真係有雞針我地

18rookie
最鍾意SGA, 之後ayton, 另外以為我家Mikal Bridges會成材...

ja

Ja快到

lose bye

二pick

又傷了
最衰都係ayton

屌你搞鳩我兵

希望一月前過到Sir Charles

講吖 當我Kai㗎?

今年d新人都好似幾廢

fuck me > trae young
confirmed

似是 暫時未有自己可單打嘅進攻技巧

成隊勇shoot緊29%, three 20%

其實射唔入都算
問題係個個落到場行行企企，唔傳波唔走位
練條撚咩，叫Bowman出來鳩打好過

班新人都唔識跑戰術大師既play

記得你抽到6pick之後出左頹文

唔識打戰術鳩猜多兩球都好

有羅綠打NYK都可以打成咁
NYK
25-43 6-10 12-18
58.1% 60.0% 66.7%

我勇手足覺得練新人最緊要

Walker著火都輸波

Five demands not one less

咩手勢呀

原來第一人都係手足 不反了

okc打打下都有5成

傾屎

屌又是濕鳩play

波叔關鍵時候都係輸身型

個女記者咁高
同sac個底平頭

6吋3
再加高踭鞋

6吋有咁高

6吋搵碌撚都長過佢

上呀，勇士！！！

之後就會trade走adams同波縮

就黎番黎啦ayton

仲有意粉 阻住我雷擺爛

14

Phoenix Suns

24

33

0.458

15

Oklahoma City Thunder

24

14

0.458

16

Sacramento Kings

24

-73

0.458

傾屎追到了
狼跌到第10

意粉回家吧

傾屎連續險勝3場
盡顯太子禾身價

禾禾勁撚到

下場腸對刺
A頓最後一場停賽
但魚腩刺呢排走勢唔錯
呢場55波

原來打左24場
即係仲有兩場
對艇先復出

唉

今年咁多隊坦同廢
入唔到po真係執7左佢

一出就要比豬霸屌打

打隊熊都廢到咁
baynes又傷
saric...

Dlo尾到

屌你老母chriss真係垃圾黎

Russell

勇要反cup了

on9到，咁都有得打OT

比yc害左佢

dlo又阻人練波

打錯字

反榮塞狗點睇你地主子咁講

Ok 當我冇講過
What da fuck didi just watch

最尾幾球咪特登讓咗俾班友練

成隊三分1/18真係搵美國高中生去射都準過佢地

屌那星nyk都贏唔到勇幾時先贏波

唔計dlo
班友三分4/23

tatum 都係垃圾黎

下年

練緊兵下年呀

花式tank

真係生得高就可以打nba

湧啲戲勁過影帝

第四節頭有球妺夫同Alec Burks炒埋一碟turnover
學界級犯錯dll
我唯有用佢地tank緊來安慰自己

除左Eric 其他下季唔見了

同意
過去十年我輸波都咁諗

開頭成班人叫炒佢

咁拓柒點算，雙槍齊人都排尾五

開頭佢真係廢....

正選傷三隻 成隊波冇哂chemistry 點打

小妹英文差可唔可以講廣東話呀
Btw 今季痰好廢, 佢講嘢唔計

湖人打出了自1985 – 86賽季以來，最好的開局戰績

湖人現時的進攻效率為112.6，排行聯盟第四；防守效率為103.1，排行聯盟第四；目前能夠同時做到進攻與防守效率同時居於聯盟頭五內的球隊，只有公鹿與湖人。而湖人目前以22勝3負的戰績，排行西岸第一。

捱多兩場，最好兩場贏一場，之後A頓復出啦

86湖人西決輸咗...

Stevens 一早表咗態
唔知計唔計

死湖狗 三十幾年前既野你都知

Ralph Sampson-6絕殺

finals最大機會都係公鹿與湖人

睇fb content farm話係艾榮呀呀

【現役唯一三冠王搞烏龍，球衣之中竟夾著一條耳機就上場！】

而今天暴龍對快艇之戰卻發生了非常有趣的事，McCaw從板凳被派上場時，球衣裡面竟然夾著一條耳機線，這條耳機晃了一下，才被在紮球衣的McCaw給發現，否則他很有可能就要掛著耳機上場比賽了，可見他在上場前都在聽著音樂。

福將

鹿對艇

邊個會接波叔條垃圾

塊對數字人

傾屎打打下都上番去了

鹿仔今年真係咁勁咩

睇低我地大飛？

湖禁區優勢
po 對住潛艇4:0 is 100% ball

so called 禁區優勢第一場已經比我啞一個人解決左，內線同籃板都睇唔出有咩優勢

呢家仲有埋當打巨星一陣一防女人強勢回歸

03 vs 18 一陣 有冇得打？

第一場未夾好姐 全盛猴+吾皇+ad 諗唔到點先唔sm zubac同harrell
字母都吊打到艇個底 全面強化版既ad 點會撚唔到

18完勝

邊到黎全盛猴同吾皇

AD 又點樣全面強化版字母

18 d stat 同3 分都屌打03

以而家既判決尺度計，會係18

18五隻都射到3分 同打快攻

除非kobe/tmac hot hand, 唔係既18明顯機會大啲

03 5隻都大鎖黎
仲要有Shaq

ad守條Jer咩

mcgrady=rapper
kobe>harden
kg=kd
td=lbj
oneal>ad

TMac>Rapper
Kobe>/=Harden
KG<FOJ
TD=KD
Shaq>>>AD

計晒攻守既話KD輸Duncan啦

真心唔覺

TD防守的確係歷史級
但進攻真係唔算頂級

仲係對依個陣

比KD拉出黎打到死

就算同kg換，對foj都比人打到死

瘤約係咪要等個老闆死左先有得救

計攻嘅話18依堆識射三分好好多

仲有子孫繼續害瘤約

所以我會拎kg出去守kd 力量速度身形都差不多
然後duncan隔兩個身位守foj 寧願放佢射

係

但問題03內線食硬你咁濟

仲要兩隻Guard都係大鎖級

18最大優勢係KD FOJ嘅機動性同歷史級打Mismatch 能力

放18foj射想比佢射死咩

我係寧願擺td打4做協防

03TD KG都好撚快 速度唔差過依加既一眉

咁點

對kd foj都係mismatch

對面咁多個進攻點 最弱一定係foj三分
唔係話佢唔準 而係同其他人比 點都係寧願比佢射都唔想比rapper harden kd射
咪比佢射三十球 睇下佢入到幾多
反正03如果主打內線既話 起碼都七成命中

其實就好多臨場因素既

咁講，如果打得起小球既優勢，5out, mismatch追住oneal黎打，其實係可以令 oneal個隊輸到仆街

但亦都可以話，比kobe tmac控得住節奏，比人爆底爆到2048亦講得通

但論整體攻防水平，kobe個隊勝哂就一定

大飛進攻效率同防守效率排第幾？
btw，個底差距太遠，豬八肯定俾ad屈50分都似 harell 就size disadvantage，而湖個面唔輸大飛好多，有屎綠同av check住啞狗同lou仲要女人由pacers個陣開始一路都係俾lbj食住 今季女人好似退化到變左3分射手

屌你兩個湖迷扯夠貓尾未

一定係18贏到開巷，oneal個隊d人 全部3分都係屎 唔好以為kobe真係好射得，佢3分得32.9％ tmac就33.8％ 而射波屎既lbj有34.4%
18成隊守2-3放kobe tmac任射3分long2 或者守box and one都仲得
想吊個波入底俾佢地low post? oneal kg td屈晒係底進攻塞死晒 完全係0 spacing， 18仲可以玩返lbj熱水小球個陣 瘋狂包夾d高佬偷佢地波 之後快速反擊 lbj拆你屋或者harden quick 3完 oneal kg td 3條高佬仲係埸另一邊
18進攻一定每一球都要牽涉oneal出黎打pick and roll 爆到oneal 7彩
仲味計2隊波組織能力差左9條街，kobe tmac打法就係無限單打

tmac無限單打笑撚左

我只係想理性討論，你駁唔到就話人扯貓尾

照咁講 又變返勇士小球最勁

咁就算騎對勇個陣就算我唔係支持勇 但真心我都覺得勇士有kd既小球係無敵 全nba歷史有邊個高佬可以速度上對到kd？

勇士個陣係真屈，但關鍵都係籃底oneal做唔做到野

當年鵝既表弟＋ad 都撚到勇差啲翻船
真係要睇臨場

上面巴打講既一樣野我好同意，論組織力，lbj harden都係一線水準既playmaker,
對面kobe tmac都比較係殺手型為主

18分攻相對明顯：
得分：kd, rapper
組織/第3-4得分點：lbj, harden
籃底：ad

NBA已經150日無trade，歷史第三耐

生涯幾千球 絕大部分都tough shot 緊係得三成
一場波你試下放佢地半open 射一球入一球

同埋以前ewing個d叫人夾oneal都夾唔住
你諗住每球派幾多個人去夾佢

爭咩吖
開鋪2K砌隊波出黎電腦模型打番一百幾十場
呢個係最科學既方法

ad依加對啲垃圾先咁勁 03個3個底我驚佢變弱智

2k可能真係18贏

全呼吸啦你

咁係要睇下臨場18 d 3分手感點，如果空晒都唔入咁就輸得
對位oneal個個一定永遠企死係3分線外 睇下你跟唔跟囉，唔跟等俾人3分射爆，跟就籃底防守冇晒影響力
現代籃球d進攻防守戰術勁左好多，靠以前d單打獨鬥係好睇但低效唔會贏到波 人地跑下戰術就easy basket

Kg td都守到佢一棟都冇
5個企哂係3分線囉

守box and one kobe tough shot 3分愈多愈好

AD企3分線有鳩用?

Curry foj kd ad cousins最屈

冷靜巴打。。

2020年代最強
Dlo booker tatum doncic Kat
Mark my words

第一場冇pg比艇屌住黎打

cousins轉啞狗屈d

啞狗歷史最屈
用佢唔公平

foj kd歷史仲屈過啞狗又公平咩

講經咩03 Kobe見對位條友咁樣撬手draw foul, 成隻手扭斷佢都似

Ad呢

wow
見到一隻賤種勇狗終於伸返個龜頭出黎

你咁講一講佢又縮架啦

登換字母

第一場湖未夾好 但艇都係未夾好又贏喎

河父都未用熟D兵

2 號 13 號戰術使撚用先熟咩-.-

個落地好左好多

起碼雙腳

咁tmac呢

搞笑咩鄧肯進攻唔算頂級 話kg進攻唔勁都算⋯擺個08塞版kg都夠啦

03 高比可能真係會咁

打後prime 高比就真係無解 基本上就算搵兩條友mark 佢都係每球iso再顏射你 仲要無死角邊度都射到

幾時市場開啟

一個打左十季PLAYOFF嘅人

一次40+都冇你同我講佢進攻勁

仲要拎08個個?

一路都開緊

#794
懷神
•
2018年9月26日 19:49:18
開季我就過番去高登高質討論喇，呢度成班弱智仔圍威喂講撚埋d 鳩野刷存在感

依D人係咁上下架啦

Spurs打開團體波吖嘛
個陣Kawhi一過20分就收埋
L. Aldridge係咁單打都比Pop屌過

講緊KG喎

唔係掛, TD 進攻唔係頂級邊個係頂級

我話KG都可以勉強話佢唔算頂級, 但TD進攻唔係頂級真係得淡笑

你上面講TD定KG?

「話kg進攻唔勁都算⋯擺個08塞版kg都夠啦」

依樣又係你話嘅

論進攻
我定義頂級係依D人:
Shaq、The Dream、A米、Dirk、Barkley

TD一拍埋去唔係起碼輸一級?

現役嚟比TD進攻弱過Horford少少(輸射程)，同Millsap差唔多

咁又唔會差過Horford
起碼horford冇能力上25+先

我話係就係

鼓佬食牛油果敏感今日唔打

原來有打

你覺得AMARE進攻係好過TD既 真係冇咩好講
但TD公認攻防都係最TOP果檔,
不論係左右low block , POSTUP+FACEUP都精通, turn left/right shoulder動作都冇問題

所以睇你既進攻唔算頂級係定義啦

A迷進攻勁過td

Jabbar Oneal Olajuwon Chamberlain Malone

老實講 係

TD 攻防一體唔代表佢進攻係最top tier

叫Malone呢隻軟腳蟹準少少啦

Prime真係喎，佢第一季係nyk單核勁到仆街
Mvp好似頭3
最多話TD穩陣啲

A米硬傷係防守垃撚圾

單論進攻
大家都係Peak嘅話

A迷面框進攻分分鐘係all time top 5內線黎

Kanter勁撚到癲

ben真係好撚廢

waiter又因違反球隊守則又禁6場
屌熱火同佢好似痴男怨女咁

侍仔呃左大約無心打波架啦
又吸毒又體脂過高

無時間分比佢,收皮啦

又唔撚炒佢

炒左人工照比

21年先完約呀

Mb真係好撚完美 除左有恐marc症之外

完左都唔洗諗有球隊會簽佢

雙J 係一齊勁一齊廢？

A米面框攻擊歷史都算top tier

Hayward咁快復出到，驚我一跳

鄧肯防守歷史級
05年西決俾a米場均怒屌37分 55%命中

輸緊兩分差40秒 唔使Hack simmons 下話

送左2分

又黎少帥時間

NBA commissioner Adam Silver: “NBA Commissioner Emeritus David Stern suffered a sudden brain hemorrhage earlier today for which he underwent emergency surgery. Our thoughts and prayers are with David and his family.”

願$端早日康復

屌 佢肥撚到仆街

咁都唔使foul

塞係咪比人破主場?

嘩屌....TD 進攻唔係頂級都講得出黎...
有名你叫mr. fundamental wor
A米都夠膽拎出黎講
Horford一定同TD差幾倍...
兒登仔真係兒登仔

做乜撚野頭先剩番26秒都foul

唔係主場

因為無主場雞？

有哨就是爽

含撚啦同你偶像一樣甩頭髮嘅賤種占狗

係節奏最撚慢個時代頭8年keep 住場均廿分以上都俾人話進攻唔頂級
要不是波波成日贏波夠鐘收人唔俾刷數據td一定再高D分

去咗墨西哥打

馬刺

講緊boston啊嗎

又黎波波唔比
唔為係話a米勁過td
TD overall都係all time 1 PF
齋講進攻prime a米一定勁過TD

大絕波波唔比

馬廁癈撚到
不過西岸7-11都一樣咁癈，玩下手馬廁突然爆3-4場已經又可以入po

輸derozan

當值仲keep到

波波唔比，入都變唔入

入po咪first round exit囉

唔想po見到佢可以點做？

playoff A米爆到TD賴哂屎都可以話A米進攻勁唔過TD

鼓佬好慘

仲要a米已經出名防守垃撚圾

唔知上面up乜
不過未傷前的A米, 同埋PHX last year, NYK first year都肯定攻勁過TD
防守就唔好講了...其實A米進攻勁過td有咩問題
仲要A米有牛角位射波, 可以做埋pick and pop

05馬刺同大腸玩鬥攻架，當時車輪戰打6人腸，最後跑死咗大腸

luka輕鬆~

唔覺... low post, 45度角鎖匙圈位出少少mid range 顏色地帶
pf /c 要有既進步技術TD係top of the top
faceup low post 一樣勁

A米只限Face up pick and roll mid range 真係勁既時間仲要唔長
佢low post 仲要完全唔掂
我唔覺我會有得比

05睇live
果時西決a米進攻果時td明顯放水由佢爆，出3成力守先比佢場均37，全力守既話a米屎都冇得食
TD留力進攻+波波唔比

faceup一樣勁明顯唔係
同埋你講得多層面唔代表啲咩
等於oneal無你講的45度角鎖匙圈位，mid range
咁又點，一樣進攻top tier

打死TD? TD 數據個個series都係痴線級 仲要4-1 大炒你

你擺明冇睇啦
當時戰術需要先任 Nash+ a 米不停爆，你睇下Marion 打成點
當年迪安東尼用人保守，加上 iso Joe 傷咗，所以波波先玩鬥攻，a米得分多好正常
成日抽波波唔比真係搞笑

A米一招夠轟到賴屎啦
你理得佢一招拎30分定十招拎30分

Exactly

咁我只係講low post td 係pf 位同C位都係頂級wor
仲未講TD 單核Carry spurs 既統治力
A米頂多咪face up 頂級 但low post 垃圾級
TD low post 頂.. face up 唔頂但都一定唔係垃圾級

墨西哥球迷嗌緊Doncic MVP Rose

td 咪又係low post 打爆人..
on9 吹到a米個個series 高分過TD 就=
A米得分> TD 笑死人

你係咪甩頭髮會連埋智商?

td carry係因為佢歷史級防守能力，配上唔錯嘅進攻同策應

你講到單靠td進攻就carry哂咁

再者我地冇人話td進攻垃圾，只係未到頂級咋喎

你問自己一樣野
係咪覺得TD進攻同Shaq同級

波波唔比=D rose 唔傷

咁不如俾你睇下
你地所謂playoff semi-final既A米得分屌打TD
TD 27.4 分 53%命中 FT 75%
FGA 93 FG 49 MINUTE PLAY 198 USG 29.3%
A米 37分 55%命中 FT 84%
FGA 129 FG 71 MINUTE PLAY 205 UDG 37.5%

一眼睇100%係戰哂戰術球權分配問題

Rose出場果陣都歡呼ge

咁點
係咪唔洗考慮埋面對嘅防守強度

咁係咪100% td 守A米?

2002年playoff
lakers vs spurs series
ONEAL 場均21.7
TD 場均29 分

咁係咪td > oneal 呀進攻
TD 可以係oneal身上拎到場均29分 A米呢?

td進攻同oneal一樣
都係頂級

TD既進攻同策應應該唔會只係唔錯下話
拿 你話司機進攻勁過TD我覺得完成冇問題 但A米就

stern

如果進攻剩係計射術就係。。。。

大腸on撚鳩
打6人rotation
A米 JJ Q.richardson Marion Bell?
barbosa第6人 打得20分鐘都無

nash

bell好似未去

用使用率黎反駁進攻效率
高使用率反而有更高既進攻效率證明佢有更強既進攻能力 唔係個個頂住37%既使用率都做到場均37分
唔好係到拗咩波波戰術依D無得prove既野
Td進攻火力最強既01-02年 basic stat advanced stat全部輸比04-05 a米 但係usg%接近一樣 td 場均仲要多兩次出手
事實就係論巔峰進攻能力 Td差a米一級

當值勁到

Sor睇咗活塞

一眼睇100%係戰哂戰術球權分配問題

你A 米有幾多分係靠nash 拎返黎呀
佢未到nyk 好多時間都係靠nash 所以先咁高效咁高命中
一過左nyk 除左頭一年外,, 仲有冇咁勁?

以前咪連登仔成日笑9佢冇左nash 唔得tim
打png勁都係一個天賦黎
佢進攻好勁
但唔會係td級

果年明顯係以Nash做核心, 普波域治有冇點夾到amare? 果年pop擺明係任你內線砌 我就切斷nash同隊友既連線 而且TD講季後賽比人夾一定唔會少過a米

太陽果年節奏癲到咁, 又打埋d死人7人輪換 唔係話否認amare唔勁, 我當年都係支持太陽, 但問心果句, Amare勁係一回事, 但真係知道真係足以影響成個比賽勝負既都係Nash..

冇必要見一個勁就踩一個, 02年oneal 場均都唔夠td多, 唔通係度比咩

TD 佢啲進攻真係教科書嚟㗎。簡單易明。轉身打板

100%認同
我都幾鐘意A米打法
但吹奏到同TD同級真係過火左

本身都勉強係7人輪換, 第6人好似係jim jackson 係JJ唔知傷左定點好似火線復出..
MDA真係痴撚線 6個人打真係on9

到而家喺柒箭都係咁打先好野

明明只論進攻能力

我唔知你Spin到想講overall定點

overall td係第一大前根本無爭論

問題係進攻方面，td亦都基本上無太大爭議未係nba all time greatest
都唔知你拗咩佢係唔係頂級

仲有上面話埋KG進攻勁就仲好笑

問題係進攻方面，td亦都基本上無太大爭議未係nba all time greatest

邊個講?有興趣睇下wo

敢問一句ching你幾時開始睇波？
睇過prime td未？

講進攻all time greatest 幾時到TD
防守就係

有冇人講解下點解RIP city戰績咁差

冇, 咁講清楚D嘛, 其實都係見到話TD進攻唔算頂級先問下姐,

而家如果變返講TD係咪進攻史上最佳ALL TIME GREATEST咁當然冇異議 咁每個人準則都唔同既

Model answer :Melo毒瘤黑氣石

等返Nurkic可能好d, 個人真係唔鐘意Whiteside

而且拓荒者個人覺得佢地後備麻麻地, 一係拆cj同dame搵人帶下..

一開波我已經講對比嘅對像係shaq the dream dirk barkley等等

「話kg進攻唔勁都算⋯擺個08塞版kg都夠啦」
依句又係你講

cj比小牛得唔得

我就覺得就算全盛既 TD 黎講，相對上邊個d星單體進攻就真係可能差小小，但講到團隊進攻（高底拆應，p&r etc）TD同上邊個d星黎對比，應該得shaq同the dream真係勁過TD，但佢兩個全盛都係單體進攻強到可以影響到全隊進攻。

咪話放08KG 上場做策應防守, 話KG進攻唔勁咪算..

小牛有個Lou Williams/ Eric Gordon 之類既都夠殺

牙添已在陣中
要aminu 仲好

td 單核champ個年冇得解釋喇掛
2003年單核champ 到既 進攻唔無解點做到?
唔好同我講入左nba冇耐既gp 同37歲既david robinson

個個年代內線24.2分以經好高
節奏好慢

我覺得如果小牛打季後賽, 當值一定比人夾到傻, 冇人幫手持球 淨係靠KP係外圍射射射唔多掂

場均最勁個年先25分

點all time greatest

咁鐘意講數據 我拎數據出黎比
又提nash? Td 1打5？ 仲未計04-05 A米per ows ws都係全隊最高 佢兩個根本係相輔相成 依家受助攻既分唔係分？ 仲未計td生涯受助攻率只比a米低5%
我講Prime a米進攻勁過prime td 又有人同我講nyk時期 9唔搭8
Td第一pf=佢樣樣野都係pf第一 ？唔準其他大前有任何一樣野勁過佢？

到時佢bb iq會救返佢

tucker

攻守兼備

屌奶星加多個夏登去罰球線啦

到時佢隊友空哂做唔做到野好關鍵 ... 但講真唔睇好 ...
希望 summer 佢地可以簽到個 6th man 或者射手返黎

本身冇預今年有po添
有得打咪當吸收經驗
隊波唔係冇第二控球，不過doncic今年控得太撚勁先比哂啲波佢打，比人夾就放返delon wright出去嫁喇

2月前簽唔到就無架啦
小牛自己都估唔到D77進步得咁快 本來今年應該係俾雙核練波 搞到依家反而係KP同全隊跟唔上D77腳步
不過Dallas好多中產約鎖死 無乜操作機會

感覺上好可惜，唯有寄望 KP 進化變雙星
如果唔係好似當年 lbj 的 cavs 咁 ... (個時 cavs 隊友可能仲出名，又大 Z, boozer, Larry Hughes 😂😂😂）

Boozer成材個時已經係雀屎

今場kp已經打得幾好
同埋今年係恢復年，唔好要求太多
下年簽到個側翼返黎就齊腳

lee份約下年到期 應該
tim hard jr.就再下年 搞掂佢兩個就得 學湖人咁買班傭兵頂cap
2021食住doncic最後一年新秀約 睇下簽唔簽到多隻allstar番黎玩big 3
正式做爭冠隊

無計 學上邊講 根本都估唔到佢成長得咁快 帶住呢班隊友都可以打得起 本身今季真係預比kp操番起 睇下入唔入到季後賽 冇壓力咁打 而家變到冇成績要入kp數

咁Brunson呢

小牛如果有淫Klay 就正

Next nash

Better nash

Klay真係正 邊隊都岩用

大蕃薯

All in Beal 囉

達拉斯對上簽邊個all star

都唔知出返黎咩情況啦

小牛今季場場都唔係剩係靠77 個個輪住發力先排到前3

wright, seth, boban, JJ, THJ, 呀拋,brunson

有Doncic唔同D既

都係鐘意CJ多D

可愛同lou 不和
大家點睇？

係 jj打左3 4場之後傷左
之後用多左hunter
Barbosa 個時無乜出

其實刺都唔係好車輪戰

Agree
CJ 去牛就J死

Super star 愈來愈難FA 簽
與其博裸簽FA
不如刷高d 2打6 trade value 換

boban今年又坐到硬。。。

boban 打得10場。。

DAJ ，D Will，拳王，David Lee，Lewis，Nelson，Devin Harris，Carter，Elton Brand，Kaman，Peja

年年有星簽

真係唔明Carlisle點switch 有時可以比佢出夠20 有時可以零

wright前排可以出20 而家出0-2分鐘定係傷咗我唔知
boban NOP出夠22 之後連雪兩場

Tobias Harris呢排幾fit

醬汁？

係咪睇matchup

boban好似近5場剩係出左nop個場

Boban 太慢了
出佢打十分鐘就得
做正選唔掂

小牛試下搶啲母隊唔識養既後生好過
Knox ball 呢啲博下冇壞

有冇人覺得得騎件kevin porter jr幾勁

小牛最叻養綠葉 養出黎好多荀貨

但多數都dnpcd
btw 佢如果早出世10年都屈機。。。
yao咁

但始終覺得張國強唔係一線教頭

小牛養過最慘出路既應該都係Monta ellis ，原本小牛想攞黎做後司機時代既星，但為左錢去左唔識用佢既溜馬，成個成涯就gg了。

32歲就收左皮
點解完全無人要佢
老底都抵

RC點會唔係一線
佢係NBA中其左一個最勁教項

嗰年應該要有all star，結果無啦啦俾咗dirk無佢份
仲要俾rondo搞到季尾亂晒

佢自己傻
明明係牛打到識飛，而RC又識用佢
為左果少少錢走左打唔起

底薪簽博佢打到lou will/jc咁都抵，同melo一樣唔知點解係都無隊要

同melo一樣
冇防守 進攻黑洞/唔岩潮流
仲要更衣室炸彈黎
邊會有人要

小牛養？

係我地負咗佢 整件垃圾返黎搞到佢咁

勇士比curry迫走
公鹿都係打唔起
到小牛出頭 有all star級
唔算養既 不過叫RC識用囉

佢自己為錢走負乜春

Monta 3分長期唔夠3成，根本就唔岩潮流

當佢lou Crawford 之流咁用出黎搶分都厭佢唔夠高效

我覺得真心吹大左無underrated 到佢

終於有人講人話
果條粉腸都當寶...咪咁啦

雖然佢係一條廢柴，但公道講句
佢全盛時期點都係勇啦，最接近all star點都係勇一個玩晒既時期啦
與其話RC識用，倒不如話佢終於去到一隊波有球星坐陣，佢唔敢唔分波被逼轉變打法
不過去到邊仍然無損佢低效之王美名

rudy gay咁上下

攞完冠軍之後係獨行俠浮沉左10年
浪費左

Gay有樣野比佢好，有標準小前身型，起碼守波都牙牙咋咋
Ellis undersized sg 後生都俾人話過就過 人老仲唔俾人爆到仆街
進攻靠第一步爆發力 老左傷患多點玩 又冇外線 自然淘汰係好正常
唔好講到因爲過左溜馬先收皮啦

咁又唔會，牛對佢好好
好似係人工最高的教頭

當年邊係3分世代
唔好下下用E+標準去度以前

牛仔時期絕對唔低效啦
個陣我重好撚迷佢迷到買左件Num T

Rudy Gay 有D
佢無

未換RONDO之前勁到仆街喎小牛
係換完之後大爆炸

Cj防守

果陣team chem好勁
不過係4-6位
如果入PO一定二輪止步

其實係curry 無人要先放佢

講開又講,覺得近年最正嘅SERIES係牛對刺

16騎勇

7場，打醒左刺

一人一場老野絕殺勁到

第六場完左
波波同占基利拍手

望下Por仔

除左拳皇算係當打

睇返高比04 3分％得.327 打後幾年都係得咁上下 真係唔知點樣叫無解
又係印象流

係rc戰術勁
一出去小牛全部廢哂

原來拳王兩次都係trade，扣返

狗鼻既3分多數都tough shot,有3成3我覺得算合格

佢話打後prime 高比就真係無解呀嘛，咁我唔理你係咪射tough shot都應該冇解先岩

咪係 而家個堆都係一樣 大部份都係呢幾年比rc邊tank邊執咁打出黎 你送佢地去其他隊肯定出曬事

球球都拉oneal 出黎打iso 再跟依家個pace, oneal 打唔到34分鐘的

Beal正好多
不過牛冇資產換

諗起yogi

好老細難求呀

aminu係拓柒
crowder係boston都唔差呀

有冇人呢排留意柒碌人

呢兩件3D 即插即用啦
咪又係等波射

其實呢個問題我都好想問好耐
點解成日都講到kobe射tough shot所以呢個命中率可以叫無解
curry呢幾年堆三分咪仲tough

手感既果種射法得佢一個做到唔可以咁比

張國強都唔叫一線
係前幾年戰術有d過時

雲加咁
00年代係一線
10年代就過時

起碼搵到食先
好似全部undrafted jjb, yogi, seth
但都立足到nba

球王3P%喺career 3PM頭50入面排尾二
但仲係好多人吹奏佢無解同時話廢老唔識射三分

廢老3分mid range準過罰球
都唔知咩構造黎

今年有doncic d戰術返哂黎la
可能前幾年d人太廢打唔起d play

Zion係咪就出得
想睇下減左磅會唔會bust

贏左冠軍之後就即刻解體真係好撚on9

但點解灰熊會唔要佢
同埋佢真係好黑氣石
無佢黑8 有佢就7場收工 一走左又西決 年年po
之後去刺先有多兩年po
都係一輪游 上年又係7場88
塊已經打到垃圾級 但刺3分射極都唔入輸1個field goal

墨西哥球王星期日就會表演

mamba mentality

因為gay之前同ellis一樣都係球霸 個人數據唔錯 但影響球隊整體進攻同防守
呢啲係弱隊球星既共同特點

najera?

但佢唔係防守唔差咩

你要明白d fans係好難保持到客觀理性既諗法既

我哋刷分仔都係墨西哥人

佢只係俾ellis好
Ellis係負20 佢係負10
一樣都係球隊負累

但佢去左刺俾pop調教過，肯用佢嘅身型做正常防守，但冇啦大傷又老啦

係，RC其實一直無過時
只係班人腳真係

被 Porzingis 隔扣和怒瞪，Andre Drummond 發推文搞笑「哭訴」

作為被隔扣的對象，Drummond賽後轉發了Bleacher Report的這個推文，並留「哭訴」：

@kporzee 你應該是我的好兄弟啊... 你竟然這樣對我😭 還怒瞪我！我很快會讓你好看的😅🤦🏽‍♂️

從這個有趣的推文來看，兩人的關係應該不錯啊。

這場比賽Porzingis取得了20分和8籃板，而Drummond則以14投10中高效攻入了23分，並搶下15個籃板。雖然數據是Drummond更好，但比賽結果則是獨行俠以122:111擊敗了活塞。

木狼有意跟勇士交易換來D'Angelo Russell

《體育報》的Jon Krawczynski表示明尼蘇達木狼隊有興趣從金州勇士隊收購全明星控球後衛D’Angelo Russell。

無解既kobe 3分 32.9
唔識射波既lbj 3分 34.4

好過調返轉啦 依家lbj係籃底俾人打到仆街先有FT射

好似christmas會出
佢減左幾多磅？

肥左就真

再肥可以88

依家都唔係做大佬啦
上年對塊g7打到好勁
不過都係破唔到自己一輪

最新唔係話2020先出得咩 話到而家訓練都未做到

無記錯牛仔差d黑8
ellis 同parker 互爆

邊度有講高比3分無解. 從來唔覺高比3分係佢強項 自從斷左跟鍵仲要係咁射

Kid terry Marion 都三十幾
解體無問題

淨係比ellis控 叫rr9落底角呢下
已經柒到無輪

Wrongdo嬲到唔打

靚pick
反而Zaire Smith bust左...

kobe無解既係講緊三分咩

你一係就錯開佢兩個 叫佢落去做乜鳩

大把人咁講啦
講唔掂命中率就講clutch time，講唔掂clutch time就講tough shot
講吓講吓變咗講射姿同mamba mentality

Wrong跟本唔夾牛
仲要傷完acl 無耐

高比要吹噓既絕對唔會係3分

除咗助攻之外佢啲fans有咩唔吹噓

人品? 唔知 我好撚憎高比

強姦犯跟本用出手換得分
放落而家仲點會比佢下下出手廿次拿30分

記我果場 係唔係8秒之後 RC嬲到直接換走左?

刺個年冠最大對手就係牛
大撚賓嬲刺 日日上哂火
VC絕殺
好睇到顛

on9 rondo以為自己仲係綠軍

搞撚到Ellis頹哂

廢就廢 頹乜

"無死角邊度都射到"

呢個真心顛 講kobe命中率低浪射佢地會避開唔講，轉講美感同曼巴精神

緊係吹噓美感啦

佢係歷史第一打鐵匠

唔續tyson

harden打波仲靚 真心

個節奏好撚smooth

你印象流定kobe迷印象流
我就無見過有人話kobe三分準啦

咁出手百鳩幾次，邊個位射都有highlight
邊撚到唔準

呢句唔係我講

睇highlight真係每個人都係球皇

咁樣都可以屌鳩rondo
換個pg 返黎唔比佢set play 換黎把撚呀
你要屌咪屌cuban
換左返黎ellis 同佢撞就係rc 既責任啦

rondo係廢鳩

除左nba stream，仲有冇人有其他live link？去左旅行，想用酒店wifi睇，但load唔到nba stream 感謝

點解已前咁少咁樣拉個c 出黎打

想拎占士vs 高比 去分化我湖？呢家冇呢支個仔唱 不分化不割蓆，lbj>kobe 係100%，但亦都阻止唔到kobe 既fans 繼續j 佢

因為以前D後衛射波特別係持球三分冇咁好
P&R一招延誤咪搞掂
依家你俾少少空位已經隊左咪變左要換防
其實你唔換防咪唔會拉到佢出黎打

Heat 今年好似幾勁

Butler+Bam防守好勁

Harden scores 50+ again

仲要輕輕鬆鬆果隻,好恐佈

19/31, FT 6/6

真係癡撚線

都是因為沒人敢防守，怕他要飯

跟老大面對的防守不能比哦！

扮得唔似

AD 唔撚係人黎！！未見過咁屈既人

熱火真係差隻勁底,每次打有勁底既隊都比人爆

屌真係好撚屈
佢喺塘鵝嗰幾年真係浪費咗佢

攻防都屈到cls
岩岩先比人黑走左個block

湖人底勁撚到 濕晒

ESPN d 旁述bias 到呢

尤其果件Doris

仲要攻防都絕對係頂級..

自主進攻同策應差d，其他都接近完美

屌呀 咁都得

double

笑死咁都唔吹

Double 都唔吹

熱火如果trade到細gasol就

8 vs 5

熱火d新仔個心臟都幾大

今季D新仔咁撚clutch

熱火搶到板未

KCP炒罰球最叻

jb

唔覺wor 兩邊都屌

屌你老味快啲trade個底返嚟
對76人湖人呢啲真係好撚痛苦

熱水呢場算係咁

熱火有無可能trade到隻勁d既底,如果有隻勁d既底,今年有得爭下

dragic winslow都傷緊,算係咁

依家好似好多隊都差個好d 既底

其實都收貨
但個主場不敗咁就破咗了

JJJ on fire

你數到幾隻勁底出黎比你TEADE

Demarcus cousins

佢要爭今年你換隻下年先打得既
把撚

佢開始勁番，一開季廢撚到

早d開齋無咁大壓力,不過D.Robinson同nunn比想像中clutch

我鳩up

公牛,黃蜂鬥MISS,D分少到

Marc

55熊

Adams

呢件你肯要雷白送俾你都得啊

Aron Baynes都好過meyers leonard
bam依家定位就好似廢鳩

攝腳狗

垃圾黎,唔要

佢唔知有冇睇今年
Adams廢撚到，幫雷清大約真係thank you

原來湖今場客場12連勝
熱火主場11連勝,點都有隊會破

狼囝向7連敗進發

開季明明幾好,咁快打回原型

大飛d防守勁到
防到d人企外線

又話唔再養生

唔養生同會贏其實未必有關係

公牛廢撚到

勁撚到

JJJ 40 pts

支持個兩隊都6-20

hea到淨係比個波PG玩

然後KL出黎俾佢玩

做乜撚野連續三個play都可以走漏右邊底角三分
dllm Chriss又發夢

Ad 真係好撚完美

見頂真係不再養生 積極左好多 打出黎既感覺即刻差好遠 自己浪費左幾年進步時間真係好可惜

做咩收lou

佢天賦真係好所以積極D打出黎係已經有番咁上下
但你之前個幾年打磨唔好D技術
分分鐘真係傷前GAY佬咁上下水平

PG同KL兩個夾埋拎左55分

留番聽日收啞仔嚟用

係啦 真係頂級天賦自己浪費 用GAY黎比真係似

阿狗咁勇武
5反了...

點解依家成日都出現面框背打

蜂牛83-73
以為睇錯

NYK D進攻板真係痴撚線......

屌你wcs廢到

Pg 可愛一人爆一段就拉開你

都係守唔到字母....

狼爭氣啲啦對面有機會兩個career high，拉返近啲唔好咁快收工

WCS一個miss dunk收咗湧皮

一分鐘輸盤

之前有球pnr走到空撚哂之後炒粉
佢同dlo係勇果種廢真係難以形容
明明各自kings同nets都無咁廢

勇班垃圾好似進步左
由半場比人炒30分到close game

做乜鳩

dllm 大飛狗想整斷towns 腳？

唔撚係城城傷下話

公鹿場場打三節就贏

比見頂打爆

個時想簽鳩猴或dwill
點知一個都無黎

出盡力都係輸

對面一隻42一隻46
輸正常呀，追番咁多算好

其實應該維持原狀先下話
dont fix it if it ain't broken.
贏左冠駛乜搞咁多野

傾屎 狠 齊輸

傾屎廢到

見頂係咪終於生性

城城都拿39

Ad都算第一個同lbj打波數據仲keep到既pf

比人灌頂

雙巨頭同三巨頭既數據係可以差好遠
個時love最後一季同廢老夾數據都勁返好多...係衰多傷....

原來啞仔今日FTA -19

因為ad真係好撚完美

Oladipo：已經恢復了80%，目標是在本賽季復出！

Oladipo說道：“我計劃在本賽季的某個時刻復出，我還不確定，我需要聽取大腦和身體的建議，我現在只恢復了大約80%的狀態。”

嘔奶復出夾到既話，睇好溜馬

好彩撞唔到76公鹿既話應該都入東決

係差在易傷

鞭屍AD今埸3分

ad易傷但係次次都係少傷 幾日後又出得返個隻

呢個play想問下一開jb同lbj炒埋一碟係應該點判？ 最後ad係咪因為唔係jb垂直原柱體範圍入面所以冇foul？

認真講句同lbj夾只要你3分肯下苦功，數據唔會差得去邊。。。

仲以為呢到係湖區

一早冇人睇波

澳洲之鬼

馬刺會唔會又輸多次0.3秒

最尾個戰術run得幾好

腸做咩野0.3走去射catch and shoot

西波龍點解咁多㨂埋咁多BBC仲要都打得起
西琴OG依家又整件davis

屌馬刺場波好撚黑

牙值傷左

新grant hill

Doncic

仲要摸小腿，今次仆街了

fug

垃圾por

佢又睇好

似咬柴姐

luka係咪俾人晾腳

Doncic 唔好有事呀

屌奶星夫子賠返當值比我

Luka Doncic’s ankle injury is a sprain. Not sure about severity yet.

X-rays in his ankle were negative, but Luka Doncic has been ruled out the rest of the game, per Mavs.

扭傷

聖誕前唔知打唔打到一場

要輸哂了

個賽程本身有佢都好可能輸曬 冇咩所謂啦

兵敗如山倒

搏有人爆種贏一場都好

11 14 仲係第8
近排打熊，刺都贏唔到，虛火已完，睇下ayton番黎會唔會好d

你賽程係打啲垃圾都有機會 但而家你要呢班友冇當值打鹿 76 龍呢啲真係大想頭

下場仲要打艇

Doncic傷左？？？？
打左1分鐘咁少

咬柴

無當值，見到隊波根本係廢

tank隊黎

冇左組織核心加進攻核心打條鐵咩

成隊人都係ON9仔

咁就死得啦，一隊波得一個核心一套戰術
應該set多套俾por仔

當值太強大令人忍唔住去依賴佢

連續兩個進攻板飛埋去牙POW度

閪下閪下追到9分

字母真係好肯練自己弱項
今年handling 同三分都有明顯進步

油頭個頭咁耐冇見又油左

最近追到7分,依家10分

On9 timer

lavine

JJ

Fuckme

Lou 啞無出要搵Shamet key 波
On99

到底你有冇睇到場波?

佢真係需要多一個PG

2 pts game

我牛做乜贏波

林仔

打魚腩刺應該要贏5分up

做緊中國人啊

當值感動到喊緊

冇doncic都打到咁緊輸都收貨啦

Tim哥咁勁

今日tim啲3分勁撚到

反超cls

無ayton無booker, 5 vs 8, 你仲想點

por都上晒身

新NASH

fuck me 哥屌到隻女人狗咁

邊個

Brunson岩岩球easy layup炒左好撚傷

Nash勁撚到癲

傷左個個 好似係

真

牛班友認真優缺點幾明顯下

西6 同西789 差左0.13

TIM哥又入

por仔咁都唔dunk

新NASH加TIM二世
熱火點打波

Tim今日好撚癲

仲有冇人反thj

Brunson呢啲反而入

好似係你地反最多

俾thj監生射死 依d波無mark

30年thj球迷 米屈

Tim比佢射足全場最後終於打著

新JR

字母又load man?打得23mins

你老味你由佢受精開始睇牙

Brunson那麼來既自信
對住Butler iso

屌第四節佢有冇打過？

睇佢老豆先

BUTLER絕殺

成日犯埋低級錯誤

平安鐘

OTOT

有信心到呢....
最後1.X 秒先起手...

都唔會諗早少少起手. 睇下有無人搶到進攻籃板

系 愛屋及烏

ot 小牛輸鳩緊

其實butler 真係差少少絕殺

然後唔入

早少少咪比牛多一個possession

Jimmy 仔勁撚到

不幸中的大幸 好彩唔係好傷

HERRO !!!!!!

每逢第四節d rose就嚟料

差d 又多個fug苦主

成也Brunson 敗也Brunson

FUG的祝福總不會缺席

小牛無當值咁垃圾都比連登仔燈到贏

BAM

xyz link好廢
有冇其他link

Triple-double

rose>harden

都唔知佢做咩上腦

又三雙

唔傷真係

>jordan 添啦

上晒腦

Brunson咁都draw唔到foul

cls咁多contact都唔吹

咁Lag既xyz條link..

點同歷史級得分手鬥

BAM AGAIN !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌咩 炒晒2球都執唔到板

屌你JB

笑撚死

jimmy仔

輸埋進攻籃板
衰收尾

個replay......D. Jones Jr 隻手長到..........

bam

on9 por下盤力量弱撚到
比bam推兩推就飛撚左出去

唔練下盤+低位進攻真係收皮

火箭

冇左harden反而追返上黎

佢場場咁打唔撚攰咩

brunson on9

熱水好波....好在頂著..........

真係幾燈

最尾真係多得BAM

咁嘔返出去

新Nash

抽水都唔等完場

睇左咁多場,POR仔到依家呢一刻都係唔知想點咁

bam真係好正

始終第一年打番波，等下季啦

芬妹又傷膝
屌

熱水好波

我覺得佢唔出好過出啦

點解公鹿走咗人又無補強反而仲勁咗
因為字母練成咗3分？

因為其他隊都廢左

同埋刺Aldridge返返來
打艇應該齊陣
對家無Beverly

真太陽返來了

抖一年返出來可能仲好

真大腸係唔贏波喎

依家真係呀豬呀狗都出到新聞
Kuzma+Danny Green+KCP換取Kyrie Irving
先唔講網隊睬你都鳩
人工都唔撚match

今年真太陽打咗一場
勝率1:0

食禁藥都計

ayton話誤食阿

不過上訴唔成

誤食姐係食左啦
死禁藥狗

好靜，有冇交鬧
Doncic已經係西岸第一控

John Collins呢啲禁藥狗
Ayton真係大頭蝦

迷熊黨現正招生
大家下年想睇
Ja jjj wiseman
定 ja Edwards jjj

當foj 死？
都係果句 d rose唔傷第一控唔會有爭議

咁仲死
唔係禁藥狗係智障狗

湖人就真係彩你都on9

睇佢打波，球球都好驚佢受傷

Dlo>ball>doncic

Wiseman 係我地垃圾刺既人

Wiseman Memphis 人
心系熊

熊bigman已有JJJ,Clarke(仲未計JV,雖然佢唔係long term plan),要wing位多D

Ja jjj wiseman幾撚屈
不過edwards我都可以
有頭3picks is ok la

榮狗扮熊迷

唔迷榮啦，太拎廢

Moderate ankle sprain for Doncic, league source tells ESPN.

Mavs teammates told ESPN that Luka Doncic was working out on the underwater treadmill under the supervision of the team’s athletic trainers at halftime. That’s an encouraging sign that his right ankle sprain isn’t severe.

慘呀

咒左咁耐隻癈老都未斷腳

反而靚仔小生當值傷左

只識單打既球員難難湧入我湖

都係推返去波士頓或騎士啦

Wiseman比湧mark左

Ayton無記錯係驗到係利尿劑，John Collins好似係驗到生長激素

其實好鍾意John Collins

舊年dunk contest
人生污點

Amar'e Stoudemire已返回美國，正計畫重返NBA

根據外國記者Marc Stein報導，球員Amar'e Stoudemire正計畫重返NBA：

消息指，Stoudemire完成與CBA的協定，目前他已經返回美國，並於佛羅里達州進行訓練。而返回美國的原因，源於效力CBA時與家人的距離太遠，因此希望重返美國與家人有更多的相處時間，並嘗試尋找回歸NBA的機會

有冇阿仙奴+火箭fan屎？兩樣冇得睇就黎頂唔能緊

國足CBA超英趕美，駛鬼睇班鬼佬

Ryo? 淨係諗到佢

返黎屌打TD

fuckme and1絕殺連是日top10都無份
睇黎佢可以接melo班比nba針足成個career

俾夫子迷都幾大鑊

John colins同young 完美夾檔

76廢撚到

John collins上年差d 打到19/10，好似係籃差0.2佢算係幾match依個時代打法既長人

可惜又係食禁藥

火箭+阿仙奴球迷最高汁

反雲呢

無得輸

負皮左

今季阿仙奴已經受到天譴
火箭既懲罰下年會由哈登黎懲罰

妹夫食左春藥來？

睇黎RYO狗作既孽一年比一年深
舊年現場睇歐霸亞軍
今年連亞軍都無

湖單4 換1 真係好抵

反雲俾天收

開始有季中交易未?

阿仙奴仆街 我人生起錨

己經分唔到係牙羅廢定勇班垃圾拖累牙羅

Why not both

占屎都帶唔到班垃圾啦
有時啲靚傳都比班敗家佬敗曬

本身第二節追到4分，然後集體智障派膠
我已經開始覺得羅同green hea住打係無問題
成班新仔除左Paschall同妹夫之外，啲智商加埋唔知過唔過70
真係富邦勇士都準過呢班球員

我發覺少煮上籃個野好難有咩進步

今場dlo無阻住勇士練人了

兩隊都要練人
咁係最好嘅結果

牆

RYO狗

Jordon poop廢到笑

一黎啦
同埋呢2場又係咁要佢鳩跑走出黎接波射

Josh Smith 今時今日出道

成就會有幾高

幾時出道都係一線鷹王

CBA一哥

25-10-3

應該勁過ben 西

20+個基本

起碼30+20+10
當年不過係怕破壞聯盟平衡

點解ad冇俾廢老廢武功

呢隊同17宇宙勇打嬴唔嬴到

19 勇可能夠打
表弟屌爆Dwight AD

除左d green 全隊一防+三隻DPOY 級

呀kerr 唔撚識用佢
亂撚用都打到咁算係咁

舊form全部set比cuury同kt依兩個痴線射手，又或姐ai同Livingston 依類識全能識汁生既老江湖，依家全部無曬，所有form都廢左武功

老生常談

Kerr係咪吹大左

記得上季d我勇講到佢係all time top 3 coach

Prime rr9有冇射程

Playoff有

傷之前又唔係未試過俾佢舞哂打
結果咪一鳩樣

練下呀羅都好過用其他掛

咪練緊牙羅無球

佢唔係廢，但一定overrate 囉
有kd就用佢單打用到走火入魔用撚到佢傷埋
仲比人屌佢破壞ball movement
部分極端勇狗唔會覺得73勇成員有錯（eg kerr/green)
外來人口乜都冇做就比人屌，廢如dlo強如Kd

牙羅唔用pick廢過狗
不過戰神呀kerr係唔中意用pnr

又唔係未打過
結果就係roll in條友波都接唔穩
一係就換防俾佢單打
但佢D垃圾爆發力剷底又九成剷唔甩人既
變左三分中距
啫係睇手感
但佢手感好既又唔多

佢中距堅穩
冇計啦，呀羅仲develop緊
本身又唔係勁到curry 咁
大佬打法 三佬實力
勝左幾有星味

呢隊湧唔啱佢發揮
冇人識食餅識PICK外圍三分又六脈神劍
佢呢類好惡打
當然阿戰術大師叫佢走無球好明顯就係低能
但你俾佢控效果都唔係好就真既
膠層有心長留佢咪當俾佢操下無球囉
已經有D進步既其實

有7成球隊但個二佬都廢過牙羅啦

係唔岩打既，但如果trade 唔到啲咩valuable assets 既話我寧願留埋今季先
反正都唔係奪冠啦

一諗起下年廢鳩弧頂控球三後衛無球
諗起都過癮

但廢鳩真係回曬塘
個腦唔知係咪撞壞左

係佢打風流波太耐
結果d人傷晒隊波一要靠佢，就有心無力

其實射波明明肌肉記憶
點解有d人無啦啦無哂射波

真心唔明

Vogel 有無all time top5

你指重傷果d
定係一向射波廢果d

Top 5
79-3 教頭Vogel
新軍神Brad Steven
前軍神Popovich
河神唔解釋
戰術大師 sunny kerr

唔係wor
有d契弟射得好好地
但下季可以無哂

好似Danny green

比yc擔誤既禾少都無？

禾笑今年入playoff就上到頭5
冇kerr

melo 夠萬花筒咁
得分咪又唔夠lbj勁

通常射姿衰果d，一傷就冇左射程

鳩猴+ad+3個射手已經吊打勇士

Best PER in NBA history

5. Wilt Chamberlain, 1961-62: 31.7
4. Wilt Chamberlain, 1962-63: 31.8
2. JAMES HARDEN, 2019-20: 32.1
2. LUKA DONCIC, 2019-20: 32.1
1. GIANNIS ANTETOKOUNMPO, 2019-20: 34.2

淨係計AD+LBJ PRIME 已經難搞

DONCIC真係CLS
NEXT 東西RIVAL 會係DONCIC VS 字母\
開頭以為會係TRAE YOUNG
YOUNG已經好屈機
但DONCIC已經MVP級

其實二年生黎講，young 已經好勁
只係當值仲勁，搞到蓋過曬young
Young 近排都唔太滿意傳媒成日將佢兩個比較

頭三都今年

咁應該係節奏再加快令數據膨脹了

PER會adjust pace

應該會跌啦，我唔信字母哥成季都30+/10+
講緊張伯倫係成季40+/10+

你在幹嘛呢？追夢抄截一條龍，無人防守還想玩打板空接，然後尷尬了！

12月16日訊 NBA例行賽，勇士對陣國王的比賽正在進行，目前進行至半場結束。

第二節還剩3分34秒時，格林抄截成功，獲得一條龍上籃機會，面對空籃他進行了一次高打板，不知是上籃脫手，還是想給後面的隊友空接， 最後籃板球被對手搶到，這次絕佳的得分機會就此消失。

這個鏡頭迅速在社交媒體流傳開來，大家紛紛表示格林還以為自己的球隊是那支宇宙球隊，美媒也打趣地評論到：“追夢顯然是以為自己身後是Iguodala。”

張伯倫打48分鐘一場，字母三節打卡mode 31分鐘一場
足足打多50%

PER好似係已經考慮左節奏

唔記得formula了

要睇返先知個影響

prime kd + prime curry + prime klay 喎

PER 係有做 pace adjustment
就咁將 League pace/ Team pace

Yc同共皇各自帶隊都有streak

認真賤種湖prime個陣會撳撚住勇黎屌

仲要內線兩隻唔太驚switch

Green係防守同策應兩下好，叫佢自主進攻慘過食屎
仲要本身有三成幾既三分回哂磄
其實我幾喜歡dlo個打法奈何佢係勇真係幾水土不服

要睇下個adjustment cov唔cover到佢地幾個啲stats

Green組織吹大咗
咪又係傳俾咖哩傳俾佛祖傳俾KD

我湧真核喎

屌他之前勇個三隻星準到七彩
個波轉兩下俾他就打到2v1

遇著D協防輪轉快既
佢面前無人守
手感佛祖個D跑極面前都總有一條友係到既

他又企定定個下又好笑

佢又唔會射三分
中距又冇
禁區多數棟條友係到守籃底佢又剷唔到籃架喇
可以點啫

Ddr同啞仔係咪最好嘅例子
你係星嘅 去到邊都係星
你唔係星 再好嘅教練體系你都唔係星

啞狗吹大左
佐治勁過佢

Ad勁過佢

但今年大飛會champ

禾啞> foj
ad = harrell
pat > ab0
lou > green
shamet > kcp
zu > mcgee
pg > kuz

打撚咩

淨係河神>all 教練已經champ左半

今天交易傳聞的就是東岸列強公鹿。Zach Lowe在《 Woj＆Lowe Trade Deadline Special》發言，他認為公鹿正在考慮這兩位球員，並願意為他們支付奢侈稅。

RUMOR: Bucks could look to trade for Robert Covington or J.J. Redick

唔係
ddr點柒都叫做過東岸第一後衞

東岸近幾年明星級數都偏差
一線鷹都入到4件

相反lillard 打勁到仆街先西岸明星替補，以前要發爛炸都入唔到

鳩猴一個爆爛勇士個籃底
howard 唔夠shaq yao打，但對住其他中鋒，實食冇痴牙。更何況勇士都冇一個球員係中鋒

係囉，例如Beal27+5+7都要比人當廢物

紅撚真係唔要好過
出佢我不如出korver

Beal係冠軍隊最後一塊拚圖

係嘅話鵝9衝啦

黎我熱火 即刻有資格搶東冠

一來熱火無 cap
二來佢地1-3號位其實深度好夠
反而個底先係致命傷

拎邊d約出黎換
Hill 定不掃定伊拉素華

個名想點

可以trade 只要留bam就得

4號位
唔貪心，有Love就夠

TVB

睇咗 LaMelo 啲片
完全係另一個 Lonzo
優缺點幾乎一樣
邊隊咁勇肯搏

細龍太好撚正

Dream Girl咁濟

好樣衰

你識閪咩你

今天負傷上陣的LeBron James被問到輪休事宜 他的回答會得到你的尊敬？

賽後，接受Spectrum SportsNet的記者Mike Trudell採訪，被問到對於輪休或負荷管理load management有什麼意見，他表示：「我不會休息，我有我的責任！」

又做騷 收皮啦

射波爆分勁啲

嗰個 shooting form 都係不敢恭維
切入 first step 個爆發力唔好得幾多
唔係好做到 separation

快啲trade啦 作為勇迷真係唔想再睇佢

今年 可愛有d 跌wat 唔知係咪真係傷 好似成日唔多願郁同好慢 同係刺個時完全唔同曬

Heat guard 位d 人多到咩咁

啞狗情何以堪

你成team都守得爆到分
佢使鬼郁咁多咩
反正佢唔出都入到po

Harden嬲嬲

以前佢無咩

LBJ 係場上 hea 打 load management 點計

無左當值既小牛先係究極體

唔防守係要留力為觀眾帶來精彩既進攻

獨角獸覺醒

POR仔

小牛作客贏鹿?

垃圾刺真係冇叫錯

998

波縮今日咁勁 就3雙